蝕安胎費畀青梅竹馬，呢鑊真係粉身碎骨。

假如你男朋友做公務員，你同你男朋友中學既青梅竹馬係大學同學 因為男朋友既原因做埋fd既入一入黎

小碎步：
ex係青梅竹馬介紹
之後又係有d失意飲酒食左個青梅竹馬
但佢有男朋友，大家做sp
之後同ex散左，仲keep到個青梅竹馬
但幾年前有獲好大獲，青梅竹馬大左肚，佢男朋友唔認，我就話驗DNA
點知驗完出黎係第三個男人的。。但前前後後我都比左十幾萬佢安胎
結果拖住個仔跟左第四個男人就斷哂聯絡，，好似話移左民

共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

請劉穎匡宣布加泰集會取消

所羅門又出post: 傻仔你贏唔到粒糖，輸又輸間廠呀

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

你使唔使咁小氣呀

拉撚到佢仆街
佢做初一我做25

拉番

你不嬲25, 咪賴樓主

佢大撚把貨

唉拉啦

哎呀 粉身碎骨添

佢冇25過我。

十幾萬安胎費
又唔係落b手術費, 咁其實係乜駛費?

小心我搞到你萬劫不復。

你問返小碎步本人

你有無比逼打安lin費？

我背叛耶穌嗰刻開始，已經萬劫不復。

耶穌聖誕節確診新冠

咁點解你唔正正經經叫隻雞？

雖然幾憎鏝，但都希望佢早日康復